\documentclass[10pt, a4paper]{article}

% --- Paquets de base ---
\usepackage[a4paper, left=1.5cm, right=1.5cm, top=1.5cm, bottom=1.5cm]{geometry}
\usepackage{fontspec}
\usepackage[french, bidi=basic, provide=*]{babel}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{titlesec}

% --- Configuration des polices ---
\babelprovide[import, onchar=ids fonts]{french}
\babelprovide[import, onchar=ids fonts]{english}
\babelfont{rm}{Noto Sans}

% --- Configuration du style ---
\pagestyle{empty}
\raggedright
\definecolor{darkblue}{RGB}{0, 51, 102}
\setlist[itemize]{leftmargin=*, noitemsep, topsep=2pt}

\titleformat{\section}{\large\bfseries\color{darkblue}\uppercase}{}{0pt}{}[\titlerule]
\titlespacing{\section}{0pt}{12pt}{8pt}

% --- Début du document ---
\begin{document}

% --- EN-TÊTE ---
\begin{center}
    {\Huge \bfseries SONI DIEDHIOU} \\
    \vspace{4pt}
    {\large \bfseries Étudiant en 2ème année - École d'Ingénieur ENSIIE} \\
    \vspace{6pt}
    \small
    \href{mailto:sondiedh@gmail.com}{sondiedh@gmail.com} $|$ 06 88 87 66 21 $|$ Île-de-France \\
    \vspace{2pt}
    \href{https://www.linkedin.com/in/soni-diedhiou-30b291348}{LinkedIn : soni-diedhiou} $|$ 
    \href{https://github.com/sondiedh-sys}{GitHub : sondiedh-sys} $|$ 
    \href{https://soni-diedhiou-portfolio.vercel.app}{Portfolio : soni-diedhiou-portfolio.vercel.app} \\
    \vspace{4pt}
    \textit{Recherche d'un stage en cybersécurité (Mai à Septembre) | Étudiant passionné par l'informatique et la sécurité des systèmes.}
\end{center}

% --- FORMATION ---
\section{Formation}
\textbf{ENSIIE - École Nationale Supérieure d'Informatique} \hfill \textbf{2024 -- 2027} \\
Diplôme d'Ingénieur en Informatique et Mathématiques Appliquées \hfill \textit{Évry-Courcouronnes} \\
Projet de Double Diplôme (3ème année) : \textbf{Master SECRETS} - Sécurité des Systèmes et des Réseaux. \\
Filière Génie Logiciel. Formation approfondie en développement logiciel et architecture des systèmes. \\

\vspace{4pt}
\textbf{Asia Pacific University (APU)} \hfill \textbf{2025} \\
Semestre d'échange académique - Master of Science in Cybersecurity \hfill \textit{Kuala Lumpur, Malaisie} \\
Cours : Architecture (ISA), Design (ISD), SOC, Menaces Cyber (CST), Network Design Performance (NDP). \\

\vspace{4pt}
\textbf{Lycée Michelet} \hfill \textbf{2022 -- 2024} \\
Classe Préparatoire aux Grandes Écoles (CPGE) - Mathématiques, Physique, Informatique \hfill \textit{Vanves} \\

\vspace{4pt}
\textbf{Lycée des Sept Mares} \hfill \textbf{2022} \\
Baccalauréat Général - \textbf{Mention Très Bien} \hfill \textit{Maurepas}

% --- EXPÉRIENCE PROFESSIONNELLE ---
\section{Expérience Professionnelle}

\textbf{Conservatoire National des Arts et Métiers (CNAM)} \hfill \textbf{Juin -- Juillet 2025} \\
\textit{Stagiaire en Développement Web et Statistiques} \\
Lien du projet : \href{https://sondiedh.pythonanywhere.com}{sondiedh.pythonanywhere.com}
\begin{itemize}
    \item Conception d'outils de visualisation de données statistiques.
    \item Stack technique : Python (Flask), HTML/CSS.
\end{itemize}

\vspace{6pt}

\textbf{Auchan} \hfill \textbf{Depuis 2024} \\
\textit{Employé polyvalent (CDI à temps partiel) - Rayon Fruits et Légumes}
\begin{itemize}
    \item Gestion des stocks, organisation des rayons et réception des livraisons.
    \item Développement de la rigueur et de l'organisation en milieu professionnel.
\end{itemize}

% --- PROJETS TECHNIQUES ---
\section{Projets Réalisés (ENSIIE)}

\textbf{Gestion de bureau multi-sites} \hfill \textit{Java \& UML}
\begin{itemize}
    \item Modélisation et implémentation d'un système complexe de gestion d'espace de travail.
\end{itemize}

\vspace{6pt}

\textbf{Développement de jeux \& Logique} \hfill \textit{C \& Python}
\begin{itemize}
    \item Programmation de mécaniques de jeu intégrant de la logique probabiliste.
\end{itemize}

\vspace{6pt}

\textbf{Traitement d'images et Interface Système} \hfill \textit{C, C++ \& Qt}
\begin{itemize}
    \item Développement d'algorithmes de traitement d'images et d'une interface de gestion de fichiers.
\end{itemize}

% --- COMPÉTENCES ---
\section{Compétences \& Centres d'intérêt}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Langages :} Python, C, Java, C++, JavaScript, SQL, PHP, Shell/Linux.
    \item \textbf{Sécurité \& Réseaux :} Cisco Packet Tracer, NetSim, MSSGUARD (SOC), Windows Event Viewer.
    \item \textbf{Cyber-entraînement :} Pratique sur TryHackMe, Root-me, OverTheWire, Network Academy.
    \item \textbf{Langues :} Français (Maternel), Anglais (B2 certifié), Allemand (Débutant), Espagnol (Débutant), Arabe (Débutant).
    \item \textbf{Intérêts :} Football (Équipe scolaire), Musculation, Jeux vidéo (Action/Aventure, Arcade).
\end{itemize}

\end{document}